TVB不如將83新聞台改名叫做校園槍擊台啦？

係咪仲係日撚日講緊美國校園槍擊案

TXB新聞唔係人睇,...

黨台有責任話你知北韓係都幸福的國家

搵鬼睇

on9先睇cctvb

永遠播人家唔好既野
自己既野

CCTVB國際新聞之日常：
－美國又有槍擊案
－美國很壞
－美國／歐洲／日本落雪，陸空交通大受影響
－XX國與強國有主權爭議
－日本軍國主義復辟，軍事擴張
－特朗普9up
－XX國行動針對中國
－有評論／分析認為，...
－北韓核試／試射導彈，金仔做乜
－強國很好

屌，叫自己美國台好過啦，我用以下例子答你。
20180224

特朗普忠粉

日本經濟疲弱
參拜靖國神社
日本人口老化
北韓逐步開放
北韓參加冬奧
美國挑釁北韓
英國硬脫歐
中國射火箭
中國公安極速破案
中國經濟平穩較快增長
中國領導表示搜救行動為重中之重
疆獨份子
港獨份子
專家表示
有評論指出

狙擊cctvb嘅聲音百花齊放